保險業邊間無咁藍？

Aia axa唔駛講，紅底

FWD好似無咁藍？用鄭中基代言